【摸魚手札】要愛國棄聯滙 恒指勢上十萬點

節錄

【摸魚手札】要愛國棄聯滙 恒指勢上十萬點

千萬不要讓美帝洞悉原來聯滙是香港的金融命門，否則後患無窮。

現在做人最緊要政治正確。
。。。。。。
一片欣欣向榮的景象。

邪惡美帝對香港事務指手畫腳，
。。。。。。
總之國家永遠是正確。

現在國家將反對聲音消滅，
。。。。。。
升上十萬點指日可待。

香港的金融制度和邪惡美帝有一種奇怪連結，那就是聯繫滙率。
。。。。。。
否則後患無窮。

香港金管局喺美國紐約儲備銀行設有一個戶口，其實政府嘅財政管理也不是那麼難理解，我們個人身份可開戶口，公司都可開戶口，甚至乎國家央行和貨幣局也可開戶口。所謂聯滙的運作，也就是透過這一個在美國紐約儲備銀行的戶口進行，我們如何合法得到美金，維持香港美金港元的貨幣，都是憑藉這一個戶口進行。所以我們一定要低調，不能夠讓美國洞悉只要他們取消這個戶口運作，香港就無法從正常途徑獲取美金。

明修棧道，暗渡陳倉。國家對我們金融制度的關愛就好比紅太陽那麼溫暖，是的，人行已準備透過互換方式支援香港的美元供應。至於為甚麼中國銀行會支援其他國家的貨幣？這個問題你不用問，問了你就是政治不正確，你就係分化，你就係鬼，你就唔愛國。

既然邪惡美帝略施小計就可以破壞我們香港聯滙的運作，
。。。。。。。
，這是毛主席說的。

渾水

推呢個